點解女權唔屌中國拍女奴

女奴劇

點解要屌？中國人依加都係奴隸 幾寫實啊

因為共產黨無女權